部notebook開唔到

有無巴絲知道有咩方法可以開到部機
試過reboot 同埋Fn+2
禁完Fn+2係無反應

禁左開機制 hold左係呢個畫面已經1個鐘

push

時間已經接近個半鐘

就兩個鐘了
會唔會爆炸架

pish

關機
用另外一部電腦download個win10 iso檔
燒去另外一隻usb到
插住黎 睇下著唔著到機

開

謝巴打 返去試下